# Copyright (C) 2015 단비 멤버스
# This file is distributed under the same license as the 단비 멤버스 package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 단비 멤버스 1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/danbi-members\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-09 15:06:22+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-10 10:26+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"

#: admin.php:41 includes/wp-members/admin/admin.php:45
#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:15
#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:20
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: admin.php:74
msgid "You have access to the wrong path."
msgstr "이 페이지에 접근할 권한이 없습니다."

#: admin.php:80
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: admin.php:102
msgid "withdrawal"
msgstr "탈퇴"

#: admin.php:103
msgid "Username"
msgstr "회원 ID"

#: admin.php:103
msgid "Reason"
msgstr "사유"

#: admin.php:103
msgid "User Profile"
msgstr "회원정보"

#: admin.php:132
msgid "DanbiMembers Extra Fields"
msgstr "단비멤버스 추가 필드"

#: admin.php:136 danbi-members.php:107 danbi-members.php:119
msgid "Withdrawal Reason"
msgstr "탈퇴 사유"

#: danbi-members.php:105 danbi-members.php:117
#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:17
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: danbi-members.php:78
msgid "Withdraw"
msgstr "회원탈퇴"

#: danbi-members.php:117 danbi-members.php:119
msgid "Sorry, %s is a required field."
msgstr "% 필드를 입력해주십시오."

#: danbi-members.php:123
msgid "Withdrawal has been processed successfully."
msgstr "회원탈퇴가 처리되었습니다."

#: includes/login_logout_links.php:40
msgid "User"
msgstr "회원"

#: includes/login_logout_links.php:47
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: includes/login_logout_links.php:48 includes/wp-members/admin/admin.php:107
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: includes/login_logout_links.php:49
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

#: includes/login_logout_links.php:49 includes/wp-members/admin/admin.php:108
msgid "Profile"
msgstr "회원정보"

#: includes/login_logout_links.php:50
msgid "Update Profile"
msgstr "회원정보 수정"

#: includes/login_logout_links.php:51
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: includes/login_logout_links.php:52
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: includes/login_logout_links.php:52
msgid "Woocommerce"
msgstr "우커머스"

#: includes/login_logout_links.php:53
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: includes/login_logout_links.php:54 includes/wp-members/admin/admin.php:118
#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:62
msgid "Withdrawal"
msgstr "회원탈퇴"

#: includes/login_logout_links.php:84
msgid "Select All"
msgstr "전체 선택"

#: includes/login_logout_links.php:87
msgid "Add to Menu"
msgstr "메뉴에 추가"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:62
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:67
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:69
msgid "Miscellaneous"
msgstr "추가"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:109
#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:61
msgid "Welcome"
msgstr "회원가입 완료"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:109
msgid "Welcome to the wonderful world of xyz.com"
msgstr "회원가입이 완료되었습니다."

#: includes/wp-members/admin/admin.php:110
#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:60
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:111
#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:63
msgid "Terms of Service"
msgstr "이용약관"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:111
msgid "This is the Terms of Service page."
msgstr "이용약관 페이지입니다."

#: includes/wp-members/admin/admin.php:112
#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:64
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:112
msgid "This is the Privacy Policy page."
msgstr "개인정보 보호정책 페이지입니다."

#: includes/wp-members/admin/admin.php:114
msgid "All of your information will be removed after withdrawal."
msgstr "회원을 탈퇴하시면, 보유하신 모든 사이트 정보와 데이타가 삭제됩니다."

#: includes/wp-members/admin/admin.php:116
msgid "We'd like to listen to your voice and make better services."
msgstr "탈퇴사유를 적어주시면, 더욱 좋은 서비스가 되도록 노력하겠습니다."

#: includes/wp-members/admin/admin.php:210
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: includes/wp-members/admin/admin.php:216
msgid "Optional"
msgstr "선택"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:7
msgid "Options saved."
msgstr "옵션이 저장되었습니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:10
msgid "Pages of Log in, Register, Welcome, Profile, Withdrawal, Reset Password, Retrieve Username, Terms of Service and Privacy policy created."
msgstr "로그인, 회원가입, 회원가입 완료, 회원정보, 회원탈퇴, 비밀번호 변경, 아이디 찾기, 이용약관, 개인정보 보호정책 페이지를 생성했습니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:27
msgid "You can create pages of Log in, Register, Welcome, Profile, Withdrawal, Reset Password, Retrieve Username, Terms of Service and Privacy Policy?"
msgstr "로그인, 회원가입, 회원가입 완료, 회원정보, 회원탈퇴, 비밀번호 변경, 아이디 찾기, 이용약관, 개인정보 보호정책 페이지를 추가할 수 있습니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:30
msgid "Add Pages"
msgstr "페이지 추가"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:31
msgid "Dismiss"
msgstr "무시"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:46
msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr "추가 설정"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:53
msgid "Logged in after register"
msgstr "회원가입 후 로그인"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:53
msgid "Changes the user status to be logged in after register"
msgstr "회원가입 후 로그인 상태로 변경합니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:54
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:54
msgid "Appends the Repeat Password field next to the Password in the register form"
msgstr "회원가입 폼에서 비밀번호 다음에 비밀번호 확인 필드를 추가합니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:55
msgid "Send HTML email"
msgstr "HTML 이메일 발송"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:55
msgid "Sends a welcome email of the HTML format to the new user."
msgstr "신규 사용자에게 HTML 형식으로 환영 이메일을 발송합니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:56
msgid "Notify admin"
msgstr "관리자 알림"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:56
msgid "Notifies the administrator of the user's withdrawal"
msgstr "회원탈퇴 시 관리자에게 알려줍니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:57
msgid "Hide Reset Form button"
msgstr "다시 입력 버튼 숨김"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:57
msgid "Hides the Reset Form button in the register form"
msgstr "회원가입 폼에서 다시 입력 버튼을 숨깁니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:58
#: includes/wp-members/register_form_script.php:58
#: includes/wp-members/register_form_script.php:59
#: includes/wp-members/wp-members.php:189
#: includes/wp-members/wp-members.php:191
msgid "Search postcode"
msgstr "우편번호 검색"

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:58
msgid "Uses <a href=\"http://postcode.map.daum.net/guide\" target=\"_blank\">Daum Postcode Service</a> in the register form"
msgstr "회원가입 폼에서 <a href=\"http://postcode.map.daum.net/guide\" target=\"_blank\">다음 우편번호 서비스</a>를 이용합니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-etc.php:68
#: includes/wp-members/admin/tab-group.php:59
msgid "Update Settings"
msgstr "설정 업데이트"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:6
msgid "Need help?"
msgstr "도움말"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:9
msgid "You can change the order of the fields by drag-and-drop."
msgstr "드래그앤드랍으로 필드의 순서를 조정이 가능합니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:10
msgid "Use a nickname or a display name instead of the first name and last name in Korea."
msgstr "이름(first name)과 성(last name) 대신 별명(nickname)이나 표시 이름(display name)을 사용하십시오."

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:11
msgid "You can add the Confirm Password field for register in the Miscellaneous Settings tab."
msgstr "추가설정 탭에서 회원가입 시 비밀번호 확인 필드 추가가 가능합니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:12
msgid "Zip (zip), Address 1 (addr1), Address 2 (addr2) are required to use the zip code search. You can change the labels of those fields to Address by clicking the Edit button."
msgstr "우편번호 검색을 사용하시려면 우편번호(zip), 주소(addr1), 상세주소(addr2) 필드를 추가하십시오. 레이블은 Edit 버튼을 클릭해서 수정하실 수 있습니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:14
msgid "New Field"
msgstr "필드 추가"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:15
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:16
msgid "Nickname"
msgstr "별명"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:18
msgid "Mobile"
msgstr "핸드폰"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:18
msgid "Mobile Number"
msgstr "핸드폰 번호"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:19
msgid "Checkout(Billing) Fields of WooCommerce"
msgstr "우커머스 결제(청구) 필드"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:21
msgid "Postcode"
msgstr "우편번호"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:22
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:23
msgid "Address Detail"
msgstr "상세주소"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:24
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: includes/wp-members/admin/tab-fields.php:24
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: includes/wp-members/admin/tab-group.php:14
msgid "Fields for Groups"
msgstr "그룹에 필요한 필드"

#: includes/wp-members/admin/tab-group.php:17
msgid "Write the names of the fields for groups with comma separated. For example, first_name,last_name,user_email. <b>The user_email field must be included</b>. If empty, all fields will be used."
msgstr "콤마(,)로 구분해서 그룹에 필요한 필드명을 입력하십시오. 예) first_name, last_name, user_email. <b>user_email은 반드시 포함되어야 합니다.</b> 입력하지 않으면 모든 필드가 사용됩니다."

#: includes/wp-members/admin/tab-group.php:25
msgid "Group Name"
msgstr "그룹 이름"

#: includes/wp-members/admin/tab-group.php:26
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#: includes/wp-members/admin/tab-group.php:27
msgid "Shortcode"
msgstr "숏코드"

#: includes/wp-members/admin/tab-group.php:56
msgid "Prepend the above shortcode before <i>[wp-members page=\"register\"]</i> in the register page."
msgstr "회원가입 페이지에서 <i>[wp-members page=\"register\"]</i> 앞에 위의 숏코드를 추가하십시오."

#: includes/wp-members/register_form_script.php:17
#: includes/wp-members/wp-members.php:81
msgid "The passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: includes/wp-members/wp-members.php:175
msgid "Agreement"
msgstr "약관 동의"

#: includes/wp-members/wp-members.php:177
msgid "User Information"
msgstr "회원 정보"

#: includes/wp-members/wp-members.php:229
msgid "I agree to %s."
msgstr "%s에 동의합니다."

#: includes/wp-members/wp-members.php:230
#: includes/wp-members/wp-members.php:267
msgid "Please agree to %s."
msgstr "%s에 동의해주십시오."

#: includes/wp-members/wp-members.php:375
msgid "Repeat Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: includes/wp-members/wp-members.php:407
msgid "CAPTCHA"
msgstr "자동가입 방지"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Danbi Members"
msgstr "단비 멤버스"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://danbistore.com/item/danbi-members"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "An extension of the WP-Members plugin providing the agreement of the TOS and privacy policy, and menus for login/logout/register."
msgstr "WP-Members 의 확장 플러그인으로 이용약관, 개인정보 보호정책 동의 및 로그인/로그아웃/회원가입 메뉴 생성을 제공합니다."

#. Author of the plugin/theme
msgid "DanbiStore"
msgstr "단비스토어"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://danbistore.com"
msgstr ""

msgid "Redirect to Home"
msgstr "홈으로 이동"

msgid "Redirects to Home after login"
msgstr "로그인 후 홈으로 이동합니다"

msgid "withdrawer"
msgstr "탈퇴자"

msgid "Find"
msgstr "찾기"
